其實apple daily 有冇可能派一個記者去侵侵嘅記者會？

Show比侵侵睇黃種人其實唔係得共狗紅媒
同埋可以現場幫手串柒班共匪
幫手問對侵侵向好嘅嘢
既然共狗有能力
去令世界各地記者招待會嘅話題偏向佢哋
反過來點解我哋唔得？

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

利君雅以外嘅一般香港記者發問水平太低
入去要白宮許可唔係個個都得

我覺得唔係關利唔利君雅事
而係太多記者怕事
唔敢暢所欲言

D共狗紅媒點解會入到去

當年蘋果去訪問emma stone已經柒出國際

娛樂記者真係好戇鳩

香港記者既英文未夠班好尖銳地問trump trump

英文未夠班又係真嘅

好喎

美國白左都安插左好多親中報紙，具有媒體影響力，冇得唔比佢地入

呢啲先叫採訪自由

香港嗰啲?

我哋嘅記者要join多啲呢啲國際場合
先會更容易幫我哋發聲

係都hkfp or RTHK
香港英語媒體

入白宮要註冊架

Rthk我驚佢來緊會跪低

唔單止英文
係香港記者慣咗一輪咀對住張紙咪幾條問題
長氣得嚟又到喉唔到肺掂唔到核心
外國無人會咁問

真

問啲咩問題對侵侵好而又可以串9 啲紅媒

委任 授權
流亡美國嘅人
做特約記者

我都覺
一輪嘴問幾條
人哋可以揀來答
最多話唔記得咁多問題
但一條條問就焗佢一定要答

問問佢啲pros China 嘅人對美國來講屬唔屬於叛國

仲有侵呢啲大忙人
畀盡都係答兩三條就畀副手上
香港記者條問題未問完侵就可能就黑面轉身走

Push